1137殺啊 通訊局批出流動電視服務牌照予港視

通訊局批出流動電視服務牌照予港視 需用DVB-T2制式

3年前，港視曾經就通訊辦建議把其傳送制式更改為數碼地面多媒體廣播（DTMB）制式所作的立場，提出司法覆核，2015年法庭駁回港視的司法覆核理據。其後，通訊辦一直向港視提供協助，建議把其流動電視網絡的傳送制式，更改為DVB-T2，使該公司能在符合其綜合傳送者牌照041號（流動電視牌照）的規定下提供流動電視服務。通訊局今日宣佈，批准港視的申請，把其提供流動電視服務所採用的傳送制式更改為數字視頻廣播—地面2制式（DVB-T2）。
通訊局指，港視於今年6月提交最終的技術建議書，承諾會採用當中所載的詳細傳送安排、系統參數及技術規格以支持「有關申請」，從而確保其所提供的流動電視服務恪守《廣播條例》（第562章）及《電訊條例》（第106章）的相關法定要求和法庭判決。經仔細審視該技術建議書後，通訊局批准「有關申請」，並於今日向港視發出經修訂的流動電視牌照，授權香港流動電視網絡可把獲指配的8兆赫頻譜所使用的傳送制式更改為DVB-T2制式之下的T2 Lite版本，並須按照其經修訂的流動電視牌照所訂明的指定技術參數提供服務。經修訂的流動電視牌照清楚訂明，港視獲授權提供流動電視服務予通訊局批准的手提或流動裝置於移動地點接收，而不涉及指明處所經固有的接收線路（例如固定線路）或經實體上／技術上已連接的設備（例如固定天線或大廈內同軸電纜分配系統）接收該流動電視服務。

跌喎

一男子因素消失左

1137

搞電視 蝕撚死你WO WIKI

冇乜用，香港現時幾乎冇人用DVB-T2，仲一定要用流動裝置，而家會唔會有特登買舊嘢去睇一個台?

跌到仆街

依個制式有咩優點同缺點？例如人數或者速度上？

DVB-T2 正常係收唔到嫁 只係玩鳩你咋

就算 自動搜台有HKTV都冇用 D人都係唔會睇VIUTV 就好好例子

你班人都唔識政治
呢個係一個signal, 睇住黎啦

代表淋病派禮穩民心

早知大手入貨

唔會睇 佢之前話年青人只識埋怨同上位

睇下免費電視果個申請會唔會批埋

Viutv我都係上網睇

報告冇錯，係唔發牌俾hktv佢解釋唔到點解發俾個兩間而唔發俾hktv，呢到佢解釋唔到
市場報告錯唔哂
但發牌決定俾唔到一個合理原因同解釋

依家ott已經係大勢囉, 連cctvb個ott都係今年內收支平衡

傳統電視已經無增長什至倒退, 之前都有研究話2020 ott會過傳統電視頭

專注網購咪好囉
搞咩電視,盞蝕到仆街

難得網購快收支平衡，咪鬼比班香港人睇電視